[895]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(224)MCD#1兼日本#1無C

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

20181108 我愛娜B

帶著柔B前來留名

還我 一位粗卡

愛油B

[895]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(223) 一位候補

IZONE成功創造女團CB最快拎第一紀錄=11日
IZONE成功成為歷代MCD總分數第十名=10884

1. KIMNAKO吹奏

2. MCD投票方法

3. 又講1001

4. 吹奏佳恩

5. MCD TS

6. 吹奏呀櫻

7. 各成員M2 FANCAM

MCD版

8. IZONE

9. MCD 4K

10. 細分

11. 奈子追星又贏

12. 拎第一係值得開心
dont cry彩燕

13. 蛙蛙反應笑死我

14. 櫻蛙靚到

15. 10884 新第10

16. 連CAM MAN都吹奏HI醬

17. DC位巴打好撚賤呀
標題:柔理出道初一位也沒有哭的理由
內容:

笑死

18. dispatch vlive(蛙,hi醬,彩元,彩燕)

19. MCD 1ST VLIVE

20. TWICEX彩燕

21. mola

22.

23. 吹奏呀櫻

24. VLIVE POST 相

矢吹奈子愛我

屌你老母真係被虐狂之唉唉鬆初一位粗卡第1頁留名

25. さらに、AKB48は新曲「NO WAY MAN」を歌唱するが、選抜メンバーの宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美の3人が日韓合同アイドルグループ「IZ*ONE（アイズワン）」の活動のため不参加。
その空いた3つの枠に対して、全国の48グループからメンバーを募集して緊急オーディションを行っており、選ばれた3人を番組内で発表される。
このオーディションの模様は、8日午後9時から番組公式サイト【】で公開

26. IZONE

27. 娜B

28. encore cut

29. miho sr

30. 又買chanel衫

31. 奈子

32. no way man centre選拔

33. 佳恩長頸鹿

34. 呀櫻呀

35. 權F好笑

36. 櫻呀

37. mcd相

38. 吹奏蛙蛙

39. 吹奏元英

我1001
點解唔係我開POST

一位粗卡
禾珠苦阿西

lm睇團綜

屌我啊屌我啊屌我啊

來了

團綜

生放lm

開波先溫泉?

風紀唔係度 算啦

有無直播link？

唔屌你
柔B愛你

LM

開波izone chu

屌 我真係飯都唔撚食了

躝啦屌你老母

第二集黎明

屌我屋企唔撚返係公司睇直播算

睇死今集冇溫泉睇

食咗藥未啫
第三集黎

唔好咁大希望

又畀你返得切屋企開得到
好波

到底邊個係地獄廚神

又講打機

播左啦
片頭

彩元比權F 更團欺
大家有咩唔食就俾佢

我想打頁
點知打咗集

彩元電燈膽

見返彩櫻

其實我都係

櫻花唔撚係啊

納豆黎

PO多次

火熱直播中

娜B準備中伏

3粒梅 想撚娜

查咗好似係青梅

btw腦魔公仔好撚正

撚yena計劃

指原巴今日又俾老細讚?

元英都中埋？

包飯團果隻梅

到底邊個道行高d

俾老細讚會留咁耐係公司？

BB英等食

你今晚好雀躍

皮膚好嫩滑

你兩個化妝咁開心？
後面廚房三個

讚完就要更努力啦

雀你老母

想顏射

嗯...嗯...嗯...

咁都溝通到

彩元一定唔識煮野

櫻d廚藝

身體語言

廚神櫻

係咪有團綜睇好興奮

屌d蛋咁生

炒蛋有一手

彩元 地獄廚神1號

地獄廚神1號: 彩元

躝

好想食

櫻一定係好老婆

你今日痴左線

屌你
呢一PART 有冇成個月前.....

清純連油狗都岩

岩岩好1個月

如果柔B煮野好食 你地會唔會原諒佢?

個幾月啦

真係有計

到底邊個中伏

油b v1

🐸 dispatch bts

個陣都v5啦

油狗中伏

玩鳩柔b

yena好醒

各位唔好誤會仲有彩櫻呀
成個月前
今時唔同往日啦

燕B

呢個PO直播既時候 D人腳好固定

團欺

一個月就搞成咁

啲筷子好好笑

唔好洗圖住 唔得閒SAVE

一位
開香檳慶祝

一開波就比人周到有野

笑聲又嚟

笑聲

油b

油中招?

有冇old news到

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

彩燕笑好魔性wwwwww

油B 可愛 !

Hi醬

琴晚個吃放vlive
yena問櫻 韓文點解進步得咁快
櫻話係同彩燕 成日傾計

彩櫻未玩完

油狗好撚好笑

抵啦

你地開心啦 換黎油B既重分量鏡頭

屌
個樣好似識變型咁款wo

好正權f

有
快啲睇蘑菇

泥膠人

娜b

櫻vs娜

油b而家個鼻同個陣個鼻都唔同嘅

唔好再比鏡頭 得唔得

都係櫻贏

櫻花撚夠我娜B未

岩岩識野個樣
個d五官好似移位咁款

八奇櫻

未

Last 小天使
繼續睇直播

牛油好恩愛

嘩牛油

裴巴去左邊???

等佢地上認哥

想睇佢地練跳rose

靜啦屌你

狐狸先生幾多點

下個cb先啦
唔急

BB英 望住野食個樣好CUTE

牛油

小學雞battle

牛油Forever

蛙同元英身材

哇
好close

權F心口突到

權F輸硬 咁阻定

宣佈一位之後
就知三隊女團關係好複雜

病到連直播都睇唔到之瞓前lm
同場加映狗竹笑鳩娜B

牛油又黎

撈埋一齊做.......呀笨

娜b唔想攬油

識手唔準郁

又玩呢隻game

一陣個心口隊走隊友出墊

幾時歸隊?

瞓前見到真係連膶都咳埋出嚟

nako隻腳夠唔夠長跨過去都係好問題黎

用胸氣

我想揹元英

其實係咪sponsor果邊指明要俾櫻花著

Nice body

櫻爽撚到

權f你個胸呀

識揀一定揀權F

食波餅

櫻花好爽

完美感受到NICE BODY

屌

心口撞心口

權F 攬緊 好唔得閒

原因observed

一凹一凸

成個咸濕仔

屌你 睇下櫻樣

合理咁撞心口

柔B好波
死都唔抱上去

膠真飛踢

奶粉英個肚好滑好想要

油b渣

油狗收皮了

想問下奈子去左邊 完全見唔到

油膩

完左task先見到nako原來係入面

正皮柔B
死都唔抱日本妹

權f輸在大波

嬴果隊

Agger

胸估太多位

波向出都唔識

點解選擇揹肥hi, 唔揹nako

櫻借d就想點先

屌有冇人睇到
櫻個頭

櫻花想搵權F個心口做枕頭

唔洗問喇

櫻岩岩係唔係差D訓左落個好位到

Me

清

燕B比送分題 放草地

一陣秒搵權f個個就好笑

點解係BTS BGM

玩到咁大

屌你
櫻

神手櫻花 放上樹

洗唔洗玩到咁盡

黑洞櫻

渣GA

元英實拎到啦

蛙呀 鞋唔會香架

玩到掟寶碟咁

許願樹

屌 掛係樹咁明顯

彩元一招秒

奈子呢

油b獨鏡

櫻拖彩元

好好玩 想玩埋一份

娜B真係好醒
冇人搵基地

最撚醒係佢

元英

元英條腰幼到

奶粉:我舉高手高拎到啦

睇元英真係好正 好多潮語
諗返自己以前中學

點解會係NAKO發現櫻果個

奶粉超速奔跑係想去邊

奈子

屌你 比個最短既搵到 咩劇情黎

又恰Nako

真係nako

真係UP中比奈子搵到

天才奈子

So fail

Super nako

nako

bgm 痴線

指原巴呢?

櫻d反應

偏偏係nako

俾人開發緊

神探櫻

神手

娜B真係好鬼搞笑

想知邊個金手 臭手

打和啦super

係咪又要吹奏櫻花神探？

櫻

Team A咁多就咁放係地

元英個body

權F 鬧緊佢番工玩電腦

宇少

櫻一個吊打對面

播番自己歌算啦

蛙

🐸青鞋掉鞋式

渣

櫻花掉鞋都零舍柒

請唔請執鞋

Bgm

Ace

咁都要播番pd

今集BGM好多

仲有hi醬

彩元條腰又白又滑

渣ga

一陣溫泉

又撚

差不多了

又想水鳩人有溫泉睇

權F

Izone 同周奕瑋睇邊度好？

使唔使請埋佳恩做嘉賓

仁美中唔中

中

唔中

why not both

檯F

邊個

gay test?

水左我兩集 你估我仲信唔信？

信

溫泉

Strike

中!

一踢入魂

跟順位 由13 開始請
分分鐘練舞Cube 班人幫手排舞

HITOMI

一陣去cube

我feel到塔巴個gif要出來

彩元企得好麻甩

on99

膠真派多D膠啦

魔性笑聲

奶粉個樣

膠真唔係講笑 真係膠

安狗狗真係

愛你

你油仆街了

綜藝櫻
來了

好忙阿，左耳聽Jarvis，右耳聽izone ，又要係咁擰頭睇兩個mon。

演

專一啦

今集好多bgm

飛都飛唔起

心計嚟

仲要slow mo

安狗狗

清純廢物

慘

氣急敗壞

開朗蛙

溫泉呢

黎料

嚟啦

黎啦黎啦

Coming

來了！

千嬉寶寶正常操作 百厭

權f

好多馬尾

珉周靚到

求TS檔

哇...黑衫包住權f對

珉周真係好靚

世界級

唔慣見到人著咁多浸溫泉。

鏡頭後應該除晒黎浸

奈子同蛙靚到

禿頭再現

BB英 條眉勁左

屌咁撚短既

屌 褲都除埋, 咁撚快完?

出現了
櫻燕奈

枕頭大戰呢

Subway again

飛到咁遠既

有無見過韓團未出道已經咁嘆？

元英個細路樣

冇啦

溫泉有冇三分鐘分量

條圍裙好挺身

不安

廚藝time

淡妝

撚左咁多集

地獄廚神
見到舊午餐肉 屌左出聲

火都唔開

最鐘意淡妝

午餐肉碎上

咁揸刀

劣食味濃

一堆地獄廚神

對手套係咩事

想食

無火煮食

是咪比導師食

叫櫻煮哂算啦

美女廚房

娜B好似火影 嗚門果個角色

好地獄

好想比奶粉bb西面

一陣好似見佢地

驚左櫻

櫻個look

娜B已經比櫻花撚到驚

好燶...

剋星

生cancer

美女廚神 禾櫻

D戲好假

我都想食櫻煮嘅嘢

would you?

油狗個食相

係咪大部分人都未整過野食

自己對番VLIVE食放D樣

yes or yes

好心呢part就做短d啦

櫻單獨見邊個?

有容俊睇

十萬個同意

清純就係因為呢個包迷上櫻

sihyun

答案只有一個

Cheetah?

Brono mars

無咁多野做卦

girl crush

都話有佢份
見到個body都知係佢

播多D溫泉唔好

正解

味都冇

THIS

成班hamsup仔

冇人關心娜B見邊個

娜B

may j lee

老豆？

屋企人

9成佢老豆

單獨會唔會好撚尷

著咁多無咩睇。

容俊

型

又有迷妹蛙睇

容俊man咗

佢跳舞真心正

屌佢屎眼睇佢屌屎眼

冇人high five

Dancer表示終於有得抖

Gay

好誘人

識貨

想屌

rumor centre

係老師面前跳一次先啦

始終都覺得PD版Rumor正d

一齊跳?

ok

老師都係鐘情 呀珍

老師亂入版rumor

聽到好辛苦 一時有聲一時冇聲

阿裴間學校

裴老師

一齊跳

睇容俊跳仲好

救火裴

walking

裴代表

牙裴

元英怕怕

裴老師幾時都咁有殺氣

Nim

裴老師天使笑容。

今集音樂好正

食野個樣好惡

Miss裴好似唔想食

Dejavu

想象中既味道

成日冇聲係咩事

哈哈 老師唔記得哂

要MARK番一次

又錯

後半d後製怪怪地

吞PORK 唔加NGM

正呀呢個ver

後面係咪剪到冇心機剪，點解可以過場冇聲

日韓關係又緊張
好似好幾韓團都取消咗日本節目 iz短期內仲去唔去到日本出碟

剪接出哂事

我以為自己喇叭壞左

咁大獲

神剪輯

前面整得太多 後面唔整算

班底去返整wanna one go? 點解會咁

容俊真係人間Rumor

無聲都係第一次

好想屌容俊呀

癲

咪係得櫻花自己住

教容俊跳Rose

老師

自私

好似撚緊佢咁

呢part係咪玩容俊？

容俊好好J

又玩回憶

角色調轉

你都撚得我地耐

撚鳩佢

Aggrr

紅都面晒

回憶呀

我唔信裴會比你地撚番

裴老師 檢整身體時間到

唔好撚救火裴得唔得

我都紅晒

Good

唔得啦我

等睇下集先知櫻去邊

今晚做耐左?

睇到扯晒

用櫻黎撚是常識

有無紙巾

PD48 EP1 EP2 已經慣

娜B返屋企

落晒心機去剪容俊個段
裴老師得咁短

點解阿裴冇跳rose

啲bgm 特工片咁款

唔得啦要入坑

櫻撚邊個既貓

坐等b站極速漢化

冇野好玩 都係得個尷

又返去嗰段個個禮拜都被撚嘅時期

比你你j容俊定裴老師?

撚貓
Maru

啱啱射咗
容俊太正喇

想睇阿裴跳rose

下集有丸醬？

容俊呀

Mv

我就覺得 BGM 好撚亂鳩咁黎

櫻俾人影住係個大街行
好似啲人放工行街咁

無咁瘦

Mv 又要J

播MV做乜

完左?

performance ver

Mix版Mv

呢個係舞蹈版mv
唔同架喎

睇得好通透

咁樣都算新野

因為二戰勞工問題，日韓依家對立緊。
11月原定嘅首腦會談取消
年內預計的文在寅訪日行程都取消。

預告彈左2次

咁係咪完左?

眼花

為咗容俊，我要搵ts

今集悶

我都想知 好撚餓 要醫肚

睇返佢跳dejavu

等中字出 希望聽日有

成集得Nako跳高同容俊係重點

完左啦

係好撚悶

test左一大群人出黎

好快 半夜有

前半段ok ar

仲係日本幾好笑
返到黎就

呢個團綜太少合宿既分量

日本ok架
之後不值一提

仲有唔好睇既美女廚房

前面可以
後面尷x2046

抵啦
浸溫泉都剪到咁
學啲蛔包埋頭吖笨

Fm

夜鬼表示 mon住幾時出

東一忽西一忽
唔跟時間序...感覺好奇怪

搵返導師果part可以拍得更好

屌 我都想睇呢d多

大家有沒睇過？似乎係no way man c 位決定，但睇個樣似乎尾尾本身係選拔所以無得試？

最好睇既溫泉得3分鐘

剪撚哂

冇入先有得選

清純見親佢都係食

接受唔到 下星期最後一集

崔容俊 好搞笑
不個睇得出好錫學生

屌 好撚驚佢遲下d團綜會播fs

係
好似直接搵三個非選拔空降
但唔知點解無禾珠份

呢隻舞真係好辛苦
唔係專業dancer 跳
比班女跳 好易傷講真

IZONE有助改善日韓關係

點解有d似pd果陣
唔通肥秋要改革

唔知佢

aoi sae mako加油 aoi 跳得好好睇。
mako 好怕佢露sportsbra

係囉
隻腳好傷

算鳩數啦佢

又大隻博頭又橫 皮膚又正

唔想發生既事始終發生。

條腰易收皮

冇咁既肌肉去做呢d咁大幅度既動作 格硬黎

唔緊要啦
下次實有禾珠份

跳舞又正

巴打好似係玩開舞？

一位已袋話知你

仲要自學

我都傷過

冇睇live 有冇彩櫻cp睇

留名

Maru

大家估邊三個入到

而家係櫻純

好煩 好想日韓關係好d 唔想影響班細星途

我呢啲外行睇熱鬧

aoi sae mako!

Mako

aoi
小魔王

我地有冇得投票

今集乜都冇

取消埋mama去SSA呀

小魔王係橫山？

ys
橫山結衣

冇呀
純粹想知邊條粉腸排d咁既鳩舞

快到

冇，舞蹈老師揀

黎香港呀

日本三個真係無怕過，大不了咪翻歸
泡菜9件就慘啲，俾人標籤做左翼女團就玩完

ON9
明知班女跳唔到都格硬黎

殘巴

十夢跳得幾好 (細粒易跳d

日韓間唔中都係咁架啦
停一排咪繼續

應該高層交帶落要熱舞

睇MOE跳以為佢隻腳要飛出黎

大家傾一傾
Okay 交換利益 搞掂
成日都係咁loop

仲有上個po po左果個team 8 舞皇都

比較想睇條粉腸跳一次
係咪都係咁唔好睇

當食生菜

無限loop

話說新表情好似少咗浸9味

燕B with T團

所以都廢時理

見得太多次 所以冇咩野

係咪無高朱片?個channel搵唔到

比較想睇康仔跳

仲有張係權F攬錯左sana

高朱無得跳

點解嘅?無追開,不過見到佢係mv出現,以為會有

果張好撚癲

This?

本身係選拔

for冇入選拔去玩

Sana: 我當你比signal我架喎

姬王夠鐘搵食

好似mv有出現所以唔俾選

Sana表示歡迎

權F果時究竟當左Sana係邊個

咁快將魔手伸去隔離團

ione邊個係黑長直

成段ep3精華

如何快速同其他團打好關係

好彩差一年 同年就大獲

只能說 千摸萬摸你竟摸sana
跨團式食左你都仲得

寧願比sana食 都唔搵清純

izone chu有沒架妹cut?

有留言話 以為係minjoo

都似係

等下
可能會出

係，原選拔不参加

3人字幕組好似停左

清純一早食乾淨

之前個啲呢？我沒睇過

係咩??????
OH

好攬唔攬攬姬王,會唔會以為係signal

我以為3人字幕組仲係到
咁要睇十站聯合啦

同年? WFC

又湊女

即係full video?

yes ar
可能到時有
會PO埋上黎

咁算了

sana 96年

Saho跳到不敢直視

完左啦？
屌你老母

可能會 跨團Cp

咩料 師兄

唔係右翼咩？

櫻花：爽呀

是日限定

銀河有版你睇

岩岩先返屋企

記咗香港個分法，sor

溫泉得2分鐘
但比人預告左兩集

unnie煎炸nice body

同年就出事喇

年終就知佢隻魔爪伸唔伸到去權F

有聲

韓國唔同年真係差好遠

快撚d返日本

香港都係啦

據清純既說法
權F會企停停任摸

骨都冇

痴線
黎緊t團 izone f9應該相付相成
關係亂到7彩

大過自己 未必咁進取
同年就話知你咩團

希望可以發生大事!
等全世界都知道韓國D仆街野

點解我睇得明你講咩

食家同食家有咩火花

櫻式語句

收割多啲死忠先，唔急

仲要係走走地音

salt bae 崔

錢渣岩音d

好想知後台會發生咩事
畫面一定好精彩

我等唔撚到啦快d打仗啦泡仔快d唾棄日本妹啦

合併休息室

清純：櫻花我嘅
Sana: 全團都係我嘅 遲啲你個團都係我嘅

同班日本妹

bts嘛，聽晚冇得上music station

睇嚟日本line可以返t8 同hkt了

sana 錫落權f 波波度

屌我都想等D円跌呀!

第30頁留名

預計清純第一對象：
彩瑛

容俊太正喇點算
Tissue用撚哂

可唔可申請做Staff

回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家回家

真心睇唔出有咩唔同

好撚有愛
大家同節目出身，依家唔同公司唔同gp都互相支持

某d西女人因為自己有後台又紅過人就扮唔識人真係好撚狗，事業上咁對人唔會行得遠

比D你

打左燈

以twice條成長曲線，izone 第三次comeback就差唔多到韓國人氣巔峰,到時都差唔多夠鐘去日本玩

眼捷毛長左

驅逐J-Line出境

Jyp 出嚟個堆都好好感情

等禾哋489 去搞事先
主動去請願要求吊死3個日本妹

閪面女呢咁

Minjoo是唔是唔搞姬 想睇Sana食minjoo

正宗美容廣告

係咪個大家姐

上次同大輝somi影相真係有愛

驅逐出境

仆街蘿蔔頭100年前侵鳩佔我偉大李氏朝穌大韓帝國
你老母所有蘿蔔妹快撚d躝返去佢老母個西啦屌

蛙好乖 咪搞佢

第一次見清純對食物面有難色

真香

幾乖都好 比SANA調教過都無得淨

清純會唔會就此放棄櫻

支持！

禾櫻又可以拍youtube

同食子瑜 差唔多

真你老母
香你老母

Sana 話你講日文好似我咁勁先啦

後尾咪食左多士囉

唔好搞蛙

痴線

大家姐

我會擋係蛙前面 要食就食左我先

有冇巴打算整WhatsApp sticker

會唔會清純直接食Sana
好似最易既解決方法
清純好日本妹

Nayeon

好多once mon po

想問
twice同izone張合照係from 邊到出嚟㗎

依對應該互有攻守

ig

Sana功力深厚 唔係咁易

以為同行如敵國

估唔到d once又幾nice

對twice更加喜歡了

twice 9個canada易搵過izone

磨練多幾年先好同我紗鬥搞姬

搵佢地老豆啦
JYP等緊你

屌你 提乜野大猩猩

btw講返個akb個三個選拔
日飯覺得跳得好睇同韓飯覺得跳得好睇
原來有好撚大差距

真ONCE都係好NICE
出面個D奶假咖

你個名
見證過幾多人同sana浸過？

我怕清純都比佢食埋

想俾momo志效夾死

邊度睇出黎

覺得小魔王最好睇

點數呀大佬 淨係自己個團都八個

呢度個個都覺得參加過pd既跳得好睇d
本家post又唔同講法
屌我好撚亂啊

權F好似勁D 我睇公海D圖

有冇蘿蔔頭認為好睇例子

權F MOMO 志效
我不行了

望下兩個po名咪知

咁唔關日韓飯事既，口味問題

小魔王＋1

波控

仆街啦你呢個唔愛國既泡仔我唔撚會俾你出賣泡仔架屌你

想PD既入係私心
但覺得小魔王跳得係好
就算後段一般都贏大部分

nako溫泉照係得咁多
加多張櫻玩波波

用生命上限硬接

見到條好有趣既新聞

9 人......同講到好似有野做咁...................

不過今日要讚頌我大P社

想睇容俊跳一次

其實著衫浸溫泉係未有問題架

睇頭3秒都知贏左

佢唔中意食魚生

一秒變臉.gif

想問48 果邊選center禾豬有冇join

唔夠 整張大佬黎睇下

其實佢好好人架 只係選唔到真係唔開心啫

有油嘅

唔係話係梅？

入面講左問左老闆同意

屌你老母無啊
無天理啊

唔知咩嚟 但佢琴日好似有講唔食魚生

屌你老母個老闆

no

唔係10個人咩？

著衫沖涼都好似無問題

1284x1766
而成個mon都係水

d日本妹好興問人可唔可以揸佢對波

唔知禾櫻揸咗幾多個

夠直接，幾過癮

柔B張相好嚇人

少少肉都無
屌

先煮飯後洗米？
先大肚後射精？

櫻花專食幼齒

不如包到中東d女人咁浸啦

聖母

包剩對眼

接近

係十個人呀....

臭西泡菜國

以前少時鍾意Sunny Apink鍾意夏榮
但係PD 鍾意娜榮 咁我算唔算係波控

一齊沖過涼黎

忍唔到，驚唔小心揸哂權f志效momo

係面貼面先
跟住係lin對lin

講過指原真係咩都無啦

夏榮都係之後先有啫咁

好多油飯睇架 比家長投訴咪死
包密d就實冇死

留意到once好想同wiz*one做朋友

元英bb成個body都好撚正

原來係唔同d既 我仲諗緊點解要up多次上youtube
其實覺得好似冇乜分別咁 明明少左好多野

你係愈睇愈幼齒咋

無人抄到櫻花

驚成班細路見到權F 第二日變晒

又唔見日本細路仆街

理論上實行到，實際上唔得

懷疑一隻手揸唔哂。。。。。，

仲要權f係有肉but not肥

精盡人亡。。。

咁你唔會突然出番
一隊係95打上嘅女團

公海d垃圾
笑下咪算 不例入once 同wizone

btw ione best

屌有無睇過片架paruru都面貼面過啦
lin對lin有幾難

不服來辯

又想睇twice canada
點算

未有錢買雜誌

已經上到網啦屌

參考翻nako149.9

不要睇，去強姦

訓係到咪得啦

竟然直播都無爆post

#6

戀愛了

成人台

想知道佢哋有無一齊沖過涼 想像吓嗰情境 成班細路女望住權F

一過12點 即變成人台

直播期待只有老屎忽討論

電腦 手機冇

我想問做埋第4集我地係咪就要靠d廣告片生存?
同埋d ig相

你重開app就有

你呢個裝返未？用眼碌清楚啦

傻鳩我手機有啊

期待新一輯 團綜

仲有vlive嘅
同埋cb應該會密

堆腦魔有加乘

去汗蒸幕

睇下有冇綜藝上

係喎 唔記得仲有綜藝

繼續無雙 唔夠喉

想做櫻
想做權F

搞到我想去偶遇

遲黎嘅一位粗卡

難過六合彩

小孩才選擇,我做自己

扮偽娘

點解唔係我直接攬權F
跟住神奇既交接發生啦

真絲無畏無懼

小妹隨時預備好

有棍又扮絲

櫻花: 姐姐 好軟好舒服呀

年尾大把頒獎禮同紅地毯
仲有上綜藝 應該唔會少野睇

公司黎左兩個千禧寶寶

權F成20幾歲都要打999

再次強調
禾櫻是巨乳

緊係櫻，摸均自己之後
再用自己身體食女

其實我係斬絲

發現新大陸既樣

因為佢係我大婆

限定團既特權？

躝啦

開始懷疑係p圖

點會係特權

沒錯，pd團真係可以為所欲為的

有呀，music station上過一次又收皮

又話日韓交惡緊？

佢口型真係 onni wow

發現大家玩個新sticker已經玩到癲左

好jeng

如果俾twice上，唔俾izone上，咁我諗wizone同once真係交惡啦

隻碟係G Market賣到愈來愈平

屌死班once

唔緊要權F同SANA交流下就OKAY

Izone派櫻去講數應該上到

Nako就死

屌啦
隔離團仲日本過埃鬆

不嬲都係fans打交，偶像深交架啦

下個post係未守返規矩1001開？
守啦屌你
唔駛守啦on9

我地有死肥秋撐

年終大把野做

Nako頭靠在奶粉度

右翼

仆街肥秋屌撚死你啊

有人認頭咪佢開
冇咪1001

想聽bts同康子首歌

今集係咪冇左膠真抱起奈子個幕

唔覺眼

投票有3個正評
一陣中1001又話唔撚開既話我屌撚死佢之餘以後唔撚準再話1001開如果唔係我見一個屌撚死一個

睇唔明但 先

而家有7個
屌你老母助攻又好誤中又好10分鐘內無post我會係個post每個鐘頭屌撚佢一次

たい＝想

ok 預備搶完唔開po了

屌撚死你啊

日文巨

屌多一個

話說BUBKA邊道買平

1001！

有冇人訂咗海天no way man了？

直路啦屌你老母
先預屌孟巴老母先

訂咗13樓
海天問過佢話遲啲出POST到而家都未有

睇黎佢睇西七睇到忘記咗

係呀，佢瘋狂出乃木post

點解頭先我好似冇睇到有預告咁 係跳舞後架？

佢忠心西七fans

Misa先係

你班PK收晒掣
周遊東京S1 Ep.1 AKB CUT

對著我日語說話，可惜我聽不懂

邊撚個係1001呢

中途搶個d唔該負責任啊屌你老母

留俾你

一陣真係搶左唔好以為我搵唔到地方屌你啊

應該會有人搶